[由紀台]咕嚕咕嚕魔法陣 I

fb page:

第32集
1855開
lag可自行於右上角轉換瘋狂按第1個公仔

PS.小弟今日開始又加入失業大軍,嚟緊幾日都可以瘋狂播,歡迎安慰台豬#yupx#